如果連登改咗密碼，其他裝置會唔會登出？其他裝置會唔會收到通知？

試下咪知

會登出

會